啲人除低口罩打乞嗤同咳係咩玩法

帶口罩就係防止你打乞嗤同咳啲細菌病毒飛9曬出黎
你又同我除低佢先打
特別係啲中年阿叔同姐 on撚9